召喚醫生！！ 扁桃腺炎

之前已經連續左大半年 一個月一次扁桃腺炎
次次都會病得好嚴重 發燒周身骨痛 醫生話次次都係急性黎

所以我都習慣左一發現有小小唔舒服就照一照喉嚨
頭先照左一照 又發現有一點好細既白點
有冇方法可以即刻做啲咩 食啲咩會好返 黎緊好多日都好緊要

呢個病慘過死

係

每三個幾月發一次 開頭第一二次都仲會發燒 慢慢就淨係喉嚨唔舒服 每次都起哂白點腫哂

一發炎就好鐘意用電話開閃光燈照黎睇

通常瘋狂飲水 沖哂d白色野落肚
D白色野r出黎聞臭過屎

我個兩粒好大舊
日日搵電筒照 挑d白色珍珠出黎
但身體冇咩病痛

已經狂啪水 同龍角散 我果啲唔係結石黎 係濃黎

係 我今年已經第7次

岩岩沖走左啲白色濃 希望好得返

你咁樣可以切左佢

免疫系統有事？

好在自己唔係成日咁 我淨係試過一兩次 都已經辛苦到想死 呑唔到口水 講唔到野 勁痛
樓主 好似可以割架如果你係經常性發炎既話 問下醫生啦

醫生話可以唔切 叫我早啲訓 做多啲運動增多抵抗力。

始終都好煩 要約時間做手術

醫生話我抵抗力差 但係我未連續扁桃腺炎之前一直都好小病

始終切左可以一了百了，過埋新年都再病先去切

咁岩呀 我都係，呑口水都痛到仆街

之前又係一個月發一次，跟住忍唔住去咗做手術
做完第二日傷口爆開狂嘔血，又再入醫院再做，仲訓咗3日先出得返嚟
兩星期先食到固體野

比我再揀真係唔會做，又痛又食唔到野又講唔到野，好撚辛苦

我發燒頭病比較嚴重 好影響工作表現

yes
我又係成日咁，醫生話我天生個扁bo

我都燒左幾日，燒到40度 星期六到依家都冇返工

So9 真？ 但係我一直都斷唔到尾

原來咁多同病相連 我試過有一次腫到左右兩邊合埋左 ， 就算依家好返 都比之前腫

醫生話我天生個扁桃腺大過人，好易收埋d菌
輕則吞口水痛
重則就發燒咳鼻水喉一次過黎曬
仲要好難先好番，食成個星期坑生素都好唔到

我上個月又係咁 燒左4日先退燒
又係燒到40度之後係咁退燒又番發又退燒又番發咁

係呀。真係食成個星期都好唔返 醫生話可能有抗藥性 跟住要轉第二隻食 我果時係要keep住係咁食退燒藥 驚返返下工又發燒